 <!DOCTYPE html>
    <html>
    <head>
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
    <style>
    body {
      font-family: Arial, Helvetica, sans-serif;
    }
    
    .flip-card {
      background-color: transparent;
      width: 300px;
      height: 300px;
      perspective: 1000px;
    }
    
    .flip-card-inner {
      position: relative;
      width: 100%;
      height: 100%;
      text-align: center;
      transition: transform 0.6s;
      transform-style: preserve-3d;
      box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0,0,0,0.2);
    }
    
    .flip-card:hover .flip-card-inner {
      transform: rotateY(180deg);
    }
    
    .flip-card-front, .flip-card-back {
      position: absolute;
      width: 100%;
      height: 100%;
      -webkit-backface-visibility: hidden;
      backface-visibility: hidden;
    }
    
    .flip-card-front {
      background-color: #bbb;
      color: black;
    }

    .red{
        background-color: red;
    }

    .orange{
        background-color: orange;
    }

    .green{
        background-color: green;
    }

    .blue{
        background-color: #2980b9;
    }
    
    .contenidor{
      display: flex;
    }
    
    .flip-card-back {
      color: white;
      transform: rotateY(180deg);
    }
    </style>
    </head>
    <body>
    
    <h1>DAFO gamificació</h1>
    <h3>Passa el cursor sobre cada Quadrant:</h3>
    <div class="contenidor">
    <aside class="flip-card">
      <div class="flip-card-inner">
        <div class="flip-card-front green">
          <h1>Fortaleses</h1>
        </div>
        <div class="flip-card-back green">
         
          <p>Motivació més senzilla</p>
          <p>Els alumnes estan acostumats als jocs</p>
     <p>Més proximitat, els alumnes percibeixen empatia</p>
     <p>Més fàcil que els alumnes facin feina a casa</p>
        </div>
      </div>
    </aside>
    <aside class="flip-card">
      <div class="flip-card-inner">
        <div class="flip-card-front red">
          <h1>Debilitats</h1>
        </div>
        <div class="flip-card-back red">
         
          <p>Cal coneixements tècnics</p>
          <p>Cal replantejar els currículums i les pràctiques</p>
     <p>Algún alumne pot sentir frustració</p>
     <p>No és una estratègia amb massa resultats prèvis i experiencies que es puguin replicar</p>
        </div>
      </div>
    </aside>
    </div>
    <div class="contenidor">
    <aside class="flip-card">
      <div class="flip-card-inner">
        <div class="flip-card-front blue">
          <h1>Oportunitats</h1>
        </div>
        <div class="flip-card-back blue">
         
          <p>Motivació més senzilla</p>
          <p>Eines ja disponibles</p>
     <p>El confinament parcial covid fa que s'hagi d'innovar una mica</p>
     <p>Es poden fer col·laboracions i competicions entre centres</p>
        </div>
      </div>
    </aside>
    <aside class="flip-card">
      <div class="flip-card-inner">
        <div class="flip-card-front orange">
          <h1>Amenaces</h1>
        </div>
        <div class="flip-card-back orange">
         
          <p>Pot ser difícil de convencer a altres companys</p>
          <p>Es pot veure desde fora que "es perd temps amb jocs"</p>
     <p>Pot haver-hi poca col·laboració de les famílies</p>
     <p>La competivitat pot ser excessiva i provocar enfrontaments</p>
        </div>
      </div>
    </aside>
    </div>
    
    </body>
    </html>
